覺唔覺特朗普係港獨既精神領袖

主張本土，排伊斯蘭，同港獨差唔多係轉左做蝗

尤其歐洲隨著法國選舉後

極右先發覺自已雷聲大雨點小

如果特朗普收左皮，港獨撚會唔會醒